正常男人一世人屌到幾多條女？

利申， ex , 現任， sp

另外兩個未拍拖但係有互摸過， 幫手打過j

30-50

gay

老雞蟲正常都過500人斬

利申：500人以上斬

玩左二十年

14歲拍拖到28歲了 我諗1啦

不如問正常一個女人一世比幾多條仔屌

過萬啦 我日日都屌人老母

10-20

4 EX 1 SP

正常應該3-4個
我如果正常計就3個. 但同第2個分手後2內年去左日本屌左接近40個日本妹
叫還左個心願

如果想精神上冇負擔的話, 十分建議分手後唔好咁快搵第2個住.

好慘

0

3 個正常關係

1個tinder
1個cwb
1個club
2個同事
1個speed dating
1個朋友既網紅朋友
1個係朋友既朋友既朋友
1個miss

唔係太記得
諗到再講

Miss 係 老師

我既老師

屌咗幾多個套？

網紅朋友

30頭，屌得9條女

連登仔0個左右

有叫雞同無叫雞已經差好遠
睇你點定義正常

35歲 4條 第四條係老婆

好多性病

女人閒閒地同十幾二十個扑過
男人好多人淨係屌過0－5條女
世界真係好唔公平

剩係屌過螺絲粉老母